# Maiproyek

Maiproyek adalah sebuah platform yang dapat mempertemukan dosen dan mahasiswa dalam mengerjakan proyek ataupun penelitian. Pada platform ini, mahasiswa dapat dengan mudah mencari dan memilih proyek atau penelitian yang ingin dikerjakan.